爆旋陀螺BURST ベイブレードバースト (11)

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

超Z系列陀螺Layer上加左鐵 更加重更加有爆發力 仲有繼承至神系列既超Z能力
亦加入高度既概念 改造既時候要考慮既野比之前更多 更好玩

新既神系列陀螺每隻都有自己既神能力
例如今代新主角機 Z Achilles Layer上有盾有劍 而個底仲可以手動改變高度

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有衝擊勝利(撞走)，持久勝利以及擊爆勝利
由於擊爆有兩分所以有機會一發逆轉

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65
仲有電子劍型發射器$199(伏品唔好買)
當然你都可以用只左轉及只右轉既旋風或輕便啦
只係左右轉較方便?
當然因人而異，你覺得邊個岩自己就用果個啦

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/Logon/反斗城/一田/Sogo之類
其次就係深水步，灣仔太源街
屯天元唔太熟，只識榮興美奇？
不過大家唔好做心急L啊，有D鋪頭返新貨會貴幾十蚊
可能爭幾日百貨公司返到貨原價發售架啦！

Q:如果預算唔多可以點買法?
A:建議先買盤Set，有隻叫亞洲版黑盤Set連白金色聖槍同紫金色阿基里斯
其次就係白盤Set連特別色武神同阿基里斯，兩者公價$349
再買隻B-88或B-119旋風發射器已夠玩
假如只買陀螺的話可選擇神代惡夢聖槍/鎮魂巨神
Z代可買鳳凰/魔龍/聖劍/力士/B121改造Set都OK

Q:左右輕便發射器打空炮點搞？
A:可參考小弟既教學

有玩開/想玩既一齊討論下

神系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年3月評價
B-73 天帝武神 B 售價$100內
天帝武神係主角機屬攻擊型，神能力係有彈弓攻擊環可以有二段攻擊(好似係)
但RB底大部份都係輕機而且條軸太長，一斜左就加唔到速/Reboot打尿震
即使換埋擊Chip，6S，Ul底成為完美既天擊武神6S.Ul都唔算係廚機
因為佢係主角機所以都仲有B Rank咋 雖然好多版本都買齊

B-74 圓環撒旦 B- 售價$100內
圓環撒旦屬於防禦型，神力能係Roller Defense 即係靠個三個轆黎卸力
2G鐵同Frame因為係Random Booster出得太公廁，所以好易入到手
而且Lp但又係有兩個轆轆話等佢太斜果陣會磨到而調整返個狀態
但簡單黎講就係會削好多回轉力 重點係RB7有紅撒，RB9又有黃撒，不了

B-75 烈焰末日 B 售價$60內
烈焰末日屬於持久型，神能力係高速回轉時會展開持久翼 低速時會收返埋加防(好似係)
配件係4C.Fl，C Frame係十字型，配係聖劍到較果不錯
而出現既地方只有RB6既綠魔獸同RB7既白朱雀，Fl底話就話有個風扇葉增加持久力
其實配返第一季末日既R底仲高持久 如果使用者大力可試下配A底
因為末日三格齒都好高，可以試下轉攻擊型

B-79 吸血魔龍 S- 售價$100內
吸血魔龍屬於左回轉持久型，神能力係攻擊環有橡膠可以吸收對手既回轉力
仲有機會低速Burst對手，使用率極高及極公廁
8鐵係中心較輕而再將重心擺係外圍，增加離心力，而且仲可以自己配Frame
最公廁既Setting就係P.At，可於RB6既03黑魔狼直接儲齊
當愈出愈多新產品時魔龍就未必係長勝將軍，好多野都可以反炒/Burst佢
雖然已經冇咁廚，但都唔怕有一隻係身

B-80 龍捲翼龍 (RB 6) A 售價$60內
龍捲翼龍屬於防禦型，神力能係有一層自由回轉既攻擊環 (同當年黑獅暴獸相約)
主要係受到對方攻擊時可以卸力，減低被Burst既機率
配4G.At，4G唔多講啦，反而At就係使用率極高既底盤
因為底部係一粒自由回轉既大波底之餘外框都有相同功能
持久力高之餘臨停仲可以『跣』多小小贏持久
At出現既地方只有RB6既翼龍，魔眼，魔狼同埋神改造Set
所以不仿抽抽，唔中都有有用既部件

B-82 幻變時神 A 售價$60內
幻變時神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉(紅點)攻擊Mode/(藍點)平衡持久Mode
因為換左紅點會比較Fing，所以基本都係較藍點黎用
Lock都係三格高，所以使用率都唔錯，都可以對抗下魔龍
配上6M鐵Frame
黑色M Frame真係世界第一 五角型既外觀重量又唔錯(大愛使用)
T底就係可以轉攻擊或/持久型，因應你想既動態而作出變換
(我都買左幾隻要黑M之餘仲可以做下肉靶練習，因為Lock夠高)

B-85 殺戮死神 C+ 售價$60內
殺戮死神屬似攻擊型，神力能係攻擊環有個可移動既鐮刀刃，(動畫既Double Strike！)
老老豆豆死神係漫畫版同第一季已經廚左兩代，廚到Tomy入左殿堂唔比用
所以第三代係成隻唔對稱既攻擊環，變到好撚Fing 真係不了
而且今代攻擊型好蝦人玩，頭幾下打唔撚爆就玩完了(怨氣太大 )
2V好多產品都可以入手，唔算吸引
Hn底係細粒既平橡膠底，斜Shoot可以小覆度斬盤中間(高手向底盤)
有愛就買一隻半隻啦 極唔吸引

B-86 傳說巨神 B 售價$100內
傳說巨神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉換左右回轉，因應對手而改變方向
但點解得B?因為佢攻擊環既Lock好易斷齒 可能係第一次做左右回轉既試驗品
7鐵就係第一次出係Starter既，重量接近23g，比起其他只有21.3-5既再重小小
而且可以再加Frame，使用率都好高
配上Mr底係U底既進化版，6星型既橡膠底而正中間係尖既
Shoot中間會企中間持久，而受到攻擊因為橡膠既接觸就會暴走
不過係好高手向既底盤，控制得唔好就會自走
附送左右回轉輕便發射器，岩玩慣入繩式既朋友使用

B-87 極限神鷹 (RB 7) S 售價$60內
極限神鷹屬於持久型，神能力係攻擊環直徑最大而且最圓
係盤既佔有率霸左好多，佢係冇Lock既，係會慢慢『跣』出去
去到最尾果格會有個位凸小小上黎，只要你突破到就可以打爆佢
日本大賽使用率最近九成 因為可以屈持久
配上8F，F Frame係三爪外型，其實都幾好用
有愛朋友不仿抽下，始終都係廚機

B-89 爆裂護靈 B- 售價$60內
爆裂護靈屬於防禦型，神能力係攻擊環被打中果陣會上昇
等人冇咁易打中你被Burst 但其實隻野就真係廢產黎
動畫角色又煩膠，5G鐵就唔多講啦
Gr底好似有頂帽咁罩住個底，但佢斜左果陣會調整狀態
但其實斜左係會削好多血

B-90 銀河宙斯 A 守衛魔犬 A- 售價約$149
銀河宙斯同守衛魔犬屬於持久力，宙斯神能力係攻擊環有鋼珠
高速回轉時會伸出去增加離心力，低速回轉時?珠會收返入黎增加防禦力(好似係)
配上紅色既4M，Pl底係有兩粒移動既鋼珠增加離心力
接觸既細鋼珠係有小小自由回轉既，不過出廠個位做得比較一般
唔撚知點解大力Shoot就會Fing 如果大力的話可以又配A底
用把杖大大力Ban鳩人
魔犬神能力..不明 話就話有?膠卸力
但大力Shoot又唔會伸出黎，做乜鳩
不過攻擊環個Lock唔高但有時配底盤會粘粘地，配Y.R打神鷹/魔龍都唔錯(唔散果陣)
而且價錢只係149蚊有三隻，圍返都算抵

B-92 凱旋聖劍 A 售價$100內
凱旋聖劍係屬於攻擊型，神能力係有一把金屬既劍係攻擊環到
重量有一定之餘攻擊力仲好高，比起第一季今次個面已經叫對稱左好多
攻陷無限對戰盤既好幫手，1鐵係集中一點重量，比你一野Fing爆對手
Ir底係金屬平底，有一定重量之餘仲有唔錯既移動力
但聖劍配上2C鐵，就可以呈現成隻都係一點集中攻擊

B-95 隱密獅王 (RB 8) B- 售價$60內
隱密獅王係屬於平衡型，神能力係攻擊環高轉時會伸爪出黎增加攻擊力
低轉時會縮返埋增加防禦力，不過個Lock好撚低好易比人Burst
5S鐵係第一次出現，S Frame係星星型，使用率都高而且比較平均
Tw底係高轉時條軸會短，低轉時會伸返出 冇咁易比人打中
但事實係好易比人打爆之餘個Tw底好易爆扣
某程度上係中看不中用既Rare，但RB8入面仲有紅時神/黑青龍/黃白虎
配件都唔錯 可以抽下既...

B-97 惡夢聖槍 A+ 售價$100內
惡夢聖槍係屬於攻擊型，神能力係隨住攻擊環個Lock一路郁
去到最尾果格就會最高攻(好似係)，攻擊環同鐵係一體化
而且直徑同神鷹有得得鬥 佔有率大
加上Ds底係平底之餘側邊仲有個(兜)?令佢歪左都可以調整狀態，繼續進攻
Frame係需要另外再配 雖然重量比起舊槍爭小小
但係佢射人龍門既能力都幾強

B-98 神改造Set 入手價值都有A+既
公價299蚊有巴哈，混沌，翼龍同魔龍
有At，B Frame，Br底，而且有翼龍同魔龍面都吸引
仲有S/M Frame 大部份都係實用既配件
新玩既朋友可以直接入手一套先

B-100 鎮魂巨神 SS 售價$120內
唔洗講啦，平衡型廚機，集合所有神能力既攻擊環(含左右回轉)
左右回轉能力，金屬God Chip同埋橡膠吸收，而且又夠重 (已成Main機)
0鐵又係暫時最重既鐵，約24g Zt底叫做係T底既加強版啦
有半圓既防禦型，平底攻擊型，同凸出一點既持久型
因應對手而作出調整
日本最公廁既Setting就係0B.Br左轉，等人打唔爆佢 當然我搵到方法贏
再附有一個左右回轉既長繩版輕便發射器

B-101 重擊蛇神 (RB 9) S 售價$60內
重擊蛇神屬於攻擊型．神能力係隨住扣Lock而凸出蛇頭蛇尾增加攻擊型
配上7U，Under Frame係低重心四爪，攻擊力唔錯
加上Hn底可以小覆度斬擊，好易打爆對手 (Main機二號)
RB9內仲有朱雀F，的確係吸引
不過內有伏撒旦同風神，炒左就真係不了

B-102 雙極女神 S 售價$70內
雙極女神屬於攻擊型，神能力係攻擊環有可調整模型既大槌，上昇Mode同扣殺Mode
配上新規部件3H，H Frame係一點凸出增加攻擊力，有人鍾意用係聖劍到都唔錯
重點係Ul，因為Ul之前係要日本買夠5期CoCo再寄信應募換個底返黎
而家就可以平價入手 不過小心有好多Hand機底
情況同RB底一樣初段小覆度移動，後半收起條軸再加速打爆對手
但Hand機底就會一直伸左條軸出黎直到停為止 或者打尿震

B-103 螺旋三叉 A- 售價$70內
螺旋三叉屬於持久型，神能力係攻擊環連接住橡膠
受到攻擊時會令對手既攻擊而增加自己回轉力
配上8B環，B Frame今次仲要係實色黑色
Wd底係一碌金屬大柱型既尖底 誠意爭小小
不過都算係比大家平價入手到扭蛋版既攻擊環

超Z系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年8月26日暫時評價
我只講面同底，鐵就唔講啦(大部分人用返神代鐵)

B-104 不敗武神 B 售價$109內
不敗武神係屬攻擊型，Z代將攻擊環標誌性既三翼添加左金屬
重量由天帝約9.幾g>進化至19.5g左右，係神代既兩倍
亦都係Z代系列既System(含金屬)，雖然攻擊力好高
但因為重量分佈唔太對稱，即使裝左LevelChip都會唔平衡
Z System除左金屬之外都有高低差既玩法，Vl底屬於高身底盤
Vl就可以H底咁識自由回轉，因為大平底既關係就會貼盤邊狂走
甚至會走得太快插盤邊時再插中間擊爆對手
但因為唔對稱既原因佢持久力都好低，所以只限全攻型使用
(感覺上有小小高手控)
＊RB10既綠黑色武神係大約重多0.8g左右，即係突破20g

B-105 阿基里斯(Z勇士) B 售價$109內
阿基里斯係今代主角屬平衡型，外型設計為兩邊金屬劍同金屬盾
第一次以平衡型做主角，而且底盤係可以調教高度(有小小似鋼魂巨蟹)
高度係屬於正常同高身之間，底盤就似初代F底/小小白虎既感覺
中間凸起一點，會企到中間之餘亦都可以受攻擊而暴走
配上LevelChip轉起上黎都算唔錯，三尖八角既外型令佢似攻擊多過似平衡型
不過小弟都幾鍾意用，因為拎黎硬攻幾好玩

B-106 帝王鮫鯊 B- 售價$70內
鮫鯊係防禦型陀螺，外型設計係類似波浪型且含金屬去化解對手攻擊
雖然外觀上係完全對稱，但轉起上黎係『發』得好緊要
即使裝左Chip都係咁，本身配上最重既0鐵，所以重量方面都唔差
常見改裝都係配上O底或者At底，大賽同活動都有唔少朋友會用
可惜小弟對佢無愛，大家有興趣可以開發下

B-110 血腥聖槍 B+ 售價$109內
聖槍係屬攻擊型，黎到第三代終於由迷失兩條鐵龍
惡夢四條鐵龍，進化到血腥有五條鐵龍！*中間金色係膠黎唔係金色鐵
鐵既分佈都係靠外邊，而且今次攻擊環起左四隻角
(個人認為係攻略鎮巨Br既好幫手)
底盤係屬於底重心既Sp底橡膠版(有小小似銀河天馬R2F底)
移動速度比以前快左，當然斜Shoot斬中間既持久型易Burst對手啦
但收到玩家意見話Z槍好似冇以前咁勁，但我用落其實未至於咁差
當然都有唔少聖槍Fans啦，個人認為都值得入手既！

B-111 衝擊末日(RB 10) B 售價$69
末日係屬於持久型，今次係由細佬亂次郎使用
概念同神代相約，改為金屬持久翼(高速時展開，低速時收返埋)
可惜就係個Lock同神代差天共地，冇左神代開始末日有廚既感覺
配上新R Frame，三邊高三邊低既設計用落都唔差
底盤就係神代三叉既Wd底
RB10入面亦都有值得抽既野，就係藍色鎮魂巨神
其次就係紅色聖劍，因為有黑B Frame同常用既At底
再之後就有重小小既黑綠武神同湖水綠既阿基里斯
大家有興趣不妨抽下

B-113 地獄蠑螈 A+ 售價$70內
地獄蠑螈係屬於左回轉既平衡型，攻擊環有轉Mode既設計
有聚集一齊既五刃攻擊Mode，或者係十刃既防禦Mode
左轉之餘仲要攻擊環都有成21g！
而且鐵既分佈係外圍，轉起上黎都幾直
配上Op底，一個不可動球體既防禦Mode，或者底盤偏差既攻擊Mode
(有小小似鋼魂烈風山羊)但實用底卻唔太大
建議都係O/At底半守半攻幾好打
遇上左轉鎮巨Br的話都可以削死佢
情況就好似混沌打神鷹一樣(玩開既朋友會明白)

B-115 天弓力士 B+ 售價$70內
天弓力士係屬於右回轉既持久型，攻擊環會係高轉時因離心力而令兩把弓撐開
低速時會收返埋增加防禦力(似獅王神能力)，外觀比較對稱轉起上黎都幾直
配上Et底，外觀上似始源末日既R底盤，不過今次個兜就用上低摩擦素材
加上係低重心，持久力都唔錯
如果要玩既話可以好簡單配上0.Et已經幾好打

B-117 重生鳳凰 A+ 售價$119內
重生鳳凰係屬於右回轉既防禦型，攻擊環因為有兩層所以會要擊爆兩次！
即使第一段外框被擊爆，(飛行道具)繼續留係盤內到對戰完結，如果執起就係犯規
因為本身有兩層已經有一定既重量，所以除左衫之後攻擊環極圓
難以擊爆！而且配上10鐵，重量同0鐵有得匹敵，所以都係受歡迎既鐵之一
Fr底係接觸點(非自由回轉)低摩擦球型加外側係橡膠組成
官方解說大概係中間時因低摩比較襟轉，受到攻擊後用橡膠邊加速反擊(好似係)
常見組合都係配上O/At/Et底等等

B-118 猛噬獵豹 (RB 11) B 售價$69
猛噬獵豹係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環會係對戰中升高(有小小似爆裂護靈機關)
可以咬住對手攻擊環作出強力既一擊！(講係咁講)個Lock都係三格高既
配上新外框L Frame，重量暫時比B環仲要高
特性係可以上下都裝到(重心一邊較高一邊較低)，不過低重心好易因暴走時磨地炒車
配上淺藍色Ds底盤，都係常用既部件之一
RB11仲有好多吸引既副產品
例如黑惡夢藍血腥紫三叉之外，仲有隻紅色版獵豹，雖然配置唔一樣
但個攻擊環都可以當次獎之一啦
最伏既副產品有:
黃巴哈(得個黃L Frame有用)
白武神(得個面有小小用)
綠鮫鯊(最撚伏，接近冇部件岩用)
都係果句，如果大家新玩又冇咩部件不妨抽下，始終都係特別色黎

B-120 破壞聖劍 A- 售價$109內
破壞聖劍係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環有鎖實既普通型態以及解鎖既Buster型態
Buster型態係把大劍會伸出小小增強攻擊力！
可能好奇怪點解聖劍有A？因為今次隻聖劍轉起上黎係對稱唔會太『發』！
真係好感動，以往聖劍係以不對稱做噱頭
今次竟然轉得咁順暢，真係喜出望外！
配上1'(Dash)鐵，係1鐵既強化版之餘仲增重左小小
即使1'鐵唔對稱都唔會令聖劍轉得『發』，所以係3on3選擇部件時又唔洗頭痕啦
新底盤Sw，係Ir既強化版而且係屬於高重心
底盤兩側亦配上金屬小型劍！底盤重量又再提升
鍾意攻擊型既朋友真係好錯過

B-121 超Z三陀螺改造Set 絕對值得入手 售價$199
點解咁講呢？首先配上初代玩家一定識既飛狼銀白！
而且有超Z魔犬，岩岩先係日本扭蛋機出無耐就普通商品化啦！
仲有隻橙色阿基利斯(今次有閃貼架！)
而且阿基利斯內含D Frame，其實係配比破壞聖劍專用！
底盤又包含常用既紅Ds，綠At，仲有小朋友好鍾意用既Br
以前Br得神改Set先有而且賣299，今次199已經可以入手啦~
所以岩岩新玩既朋友可以買左呢套先啊！

B-122 亡靈魔龍 A+? 售價$109內
亡靈魔龍係屬於左回轉既持久型，能力同上代一樣有橡膠係攻擊環
作用係遇上右回轉對手可以低速Shoot而吸收對手既力量轉化為自己轉速
橡膠翼會因高速時要保存回轉力而收起，低速時會展開吸收對手
底盤Ab底有設計同Nt一樣有彈弓，接地時因壓力而收起
甚至會變成平腳，貼盤邊暴走，而且尖腳範圍有隻碟
同R/Et底相約，逆回轉時最後有機會跣贏對手
但對住同轉向時有機會因為Lock唔夠硬而比較難打
整體都係值得入手

B-123 右回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版右回轉發射器，手柄及柄把，而且有阿基里斯Xt底強化部件
Xt+ 可以有三個Mode切換(攻擊防禦持久)
有愛既朋友可以買黎一試

B-124 左回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版左回轉發射器，行山扣及重量穩定器，而且有亡靈魔龍外框強化部件
P Frame，作用係令陀螺臨跌地時因比較圓而比攻擊環先接觸陀螺盤
跣多小小，基本上買左魔龍朋友都會買埋呢套Set

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

當然大家都可以睇我Youtube Channle SIUBIN88

雖然好唔專業但都希望比到資訊大家
Thanks

間唔中都有聚會約戰
片段回顧:

留名

做咩唔黎

新人留名

下次聚盡力到

其實keep住依家咁都幾好
你唔係連ds‘都想禁呀

比人搶撚左1001

ds’到時個個都有應該唔洗禁

xt+同br
應該禁br

有巴話要禁我阿基

唔自走當贏！

今晚太多dash系，大家分數都好接近
連我隻武神ds’ 大力斜shoot都係爆唔開對手

屌 18分鐘

唔好禁br啊，因為睇完今晚決賽，xt’都贏br
一禁就要禁晒2款

照舊淨禁積分就算啦

下次條片會有我

都好

同意

又立flag

我有金星，係唔係收先

屌，輸人唔輸陣

去完日本無乜銀彈，btw咩價，是咪4星鐵

好唔慣
之前4屆打既節奏都好快,而家好似官方比賽四強咁
愁巴最後連setting都唔想介紹

建議黎多個攻擊型限定賽

次一級2星
連登要唔駛2千頭

加一句:唉自己睇啦

利申，無用BR

我同kindred打太耐

xt+有模式轉
所以靈活玩

br合埋眼睇佢轉

個人愚見

你地打得難分難解

最好笑都係係睇瑞峰瘋狂吹奏維維，成功燈走左佢

正粉腸

係咪有巴打放陀螺盒

利維去左邊

嘜都禁！我無既就要禁

b125？

重課威力

召喚kindred巴

你乜都有啦

求紅硬盒同黑硬盒

今晚係咪得我用鎮巨？
我見成場都哈帝,蠑螈DS’

佢點只燈死維維 仲燈死左利維

你次次都用鎮巨嫁la

main機嘛 ，下屆舊鎮新鎮一齊落場

有人問想知幾重

艹

鳳凰的話

請問呢個磅，大家響邊買

我文具鋪買咋

娜神又要重課了

準備重課抽個體

不了，公開組星期六先搞比賽，職業所限無機會join到

橙

職業所限黎唔到連登盃

不用分得那麼細
大家都係OK仔，大家都係翻工做狗

一番嗰個就冇喇，個袋就有一個

係咪黑色個隻

救緊個XT頭

Xt消耗品，中間尖腳蝕左就要換
課過粒黑xt啦

我兩粒XT都係黑色，兩粒都蝕曬至要自己救
攞尋晚粒做實驗品，救前救後

第六屆會唔會係11/17舉行（防爆日）

咁心急
人地買左新野都要試同備戰啦

雖然偷爆機會大

17號有半日時間試夠晒啦

最有錢

BR

土豪大戰

想問有無網站睇到黎緊會出既陀螺

睇#1

啱啱睇番重播 瑞峰句加油啊真係笑死

阿仔都抽中咗

四強邊幾個？

1st Jim
2nd 娜神
3rd 維維
4th Kindred
4.5 OK仔

OK仔今次上左位！
娜神初參戰就第二
KINDRED又第四
利維同jim又係鐵腳！做馬

有無人25分
無就天旋第五名（夾硬黎）

上次入嗰個係利維 今次入嗰個係維維 唔同人黎

真？！

想買個孩之寶玩下

其實都啱喎
上年日本搞，都係用TT，講真，歐美有得買，但玩開既係孩之寶

怪就怪TT唔統一d代理

下屆我地都統一用孩寶！

佢都On9
台灣夠係咁，但人地排第幾
技不如人就技不如人

美國大部分玩具都會改左同日本唔同㗎啦
根本好多game世界賽個打法同本身自己地方打開既會唔同，特別係啲卡game

咁即係香港代表唔使帶架撐封田？
去到有專人因佢要求派架撐？

有屆TT搞既世界賽，美國仔都亞軍啦
怪就怪自已啦
班人係到懶地硬
以前亞洲搞又唔見出聲話對外國唔公平

無錯，
再大d睇，奧運，其他運動比賽，都會有小小既唔同規則
跟波，唔通唔係用開個波會唔識踢？

更正清楚

其實個留言都啱喎
上年日本搞，都係用TT，日本玩開
而講真雖然歐美有得買，但玩開既係孩之寶做代理既版本，所以今次個邊搞跟個邊好啱

怪就怪TT唔統一d代理

點解臺韓又上到四強
FACEBOOK班人

日本玩具要入歐美市場其本上一定係搵孩之寶，外國啲玩具條例好多規定，差唔多全部都會重新設計先出
某程度上孩之寶唔係代理，係歐美市場既合作夥伴

巴打上去解譯比班人知啦

台仔

長知識了

台韓入到4強真係大大力打左香港fb班盲粉一大巴

基本上主辦國搞一定係跟個度規矩

黎緊唸住參戰公開組
係元朗咁近
睇下請唔請到假先

清巴，做咩尋晚黎見一見就走？
唔打返2場

係去就報左先 如果唔係到時要排後補

又中

我係唔會信
根本就係同一隻

有得揀，先至係老闆

啱放工，趕住走有野做呀

哦 ，下次用新陀螺再打過

手痕磅重，B125粒XT輕黑色0.1g

維維中唔係利維中

粒粒都係輕大約0.1g？

要課個體值喇

鐵個體值差異大，其它好似無乜分別
最輕果粒0鐵得23.23g，低標準成0.6

又黎課主既活動

我只會用聖槍

玩陀螺都有個體真係慘過玩pokemon

似係全部黑都重0.1g 唔洗抽

聖槍教 黎返場真男人對決

入左4強先發揚自己main機喇
雖知手震巴你已經入過

有用聖槍搶分
唔同苟且偷生嘅阿基

搶分用哈仔啦

仆街仔又針尻我

我先唔會中計送兩分

迫人用dash底

我打4.5強都有用哈仔架

右轉Ds’用阿基聖劍盾啦

NONONO,係佢打到2分返黎

每次哈仔推人落樓都諗起

無睇開火滾忍者

黎緊用新武神鎮巨搶分

好睇啊

大家有冇自製雙人發射器？

果隻哈唔夠重，無卵用

上網見人用3d printer整d parts出黎賣

jim巴

我都有見到，睇個demo個靚仔好似拉到好易唔平均

白金真係幾靚
不過亞基係咩唔需要多講

亞基除咗太輕之外仲有咩缺點

新手留名
雖然係舊世代、但真係好鐘意神鷹

唔夠重

神鷹仲蝦到部分z代架

我來p環玩會唔會好弱
成隻圓型好正

哩隻白色呀基又係咩來頭？

17號起，一張單夠4500Yen換

打錯，係5400

0p at唔驚俾人壓頭

試下8’

出糧去買p環包

at真係夾到好多陀螺

$80果個？

太有味道

等太耐會手痕

其實2星期一次算好密
我怕到時大家買唔到野就真

有冇大佬知道邊頭有得賣隨身電子磅
開箱片成日用同埋#53維維巴用緊有蓋嗰隻

行咗2 3間文具鋪都話冇 淨係得勁大嚿量麵粉嗰啲

淘寶應該有

諗住文具鋪有就唔駛上淘寶等幾日先有得用

Ssp 福仁

唔該太撚短巴打

其實都好，反正17號有公開組
如果完左公開組又黎連登杯會有d chur

希望bk到4-5個鐘

其實我覺得3h岩岩好

準時到其實夠既

手都斷

我打夠5個鐘都得加
如果新場full左，會唔會bk返楊屋道？

會 起碼叫有位先

不如今次搞場連登紅白賽，抽籤決定入紅定白，賽規跟官方，好嗎？

要研究下先

人數多既話，紅白賽要諗諗

有3個禮拜研究，慢慢
如果有需要，我可以提出一d意見

轉玩法好刺激加

最難搞係分組，驚出現強弱懸殊既情況
同埋一多人就要等好耐

你下下2分唔想同你打機

每人編一個代表號碼（1-15），再抽籤入邊組，唔會知邊個強邊個弱加

我上次都係咁啱狗屎運姐

有無諗過人多嗰時，d人要等幾耐先有得玩？

不過我無比你2分

見你咁勁嗱嗱聲排過第條隊喇

可以拎2個盤分2邊對賽

官方賽規

大概意思係想講
紅白如果一個炒人幾個
咁勁果邊一定有人冇得玩
可能你會覺得來來去去搶分打四強好獨孤一味
但呢個玩法係大家可以玩得最多
而且又每個巴都可以對戰
當然要睇大家意願

幾好wor

紅組白組最高分果兩位入4強抽籤

假設我同ok仔一組 佢打頭下下全炒對面
咁我咪掛足4個鐘機

你地睇清楚d,贏3場要再排過，無得由頭贏到落去

我地可以定贏/和2場再排，同埋照計個人分數，時限1個鐘，最後每組最高分2個出黎打四強

紅白賽一樣可以跟積分賽咁計，只係玩法唔同左

每人用公平既比賽場數去贏分數好過猜皇帝咁亂

期待你同愁巴訂立紅白規則

呢到有勇格，有大明星，有霸斗，經愁……
有無呀輝
琴日練射太激列，隻手好痛，好似勇格咁
呀輝幫下我！

你隱性gay

簡單講即係兩個盤四條隊
紅一條白一條互片，途中唔換得隊
每個盤最高分既紅白上四強？

屌，紅白賽最大問題係

如果你開兩條隊，每次約戰都有十七，八個人
你要等幾耐先有得玩

好喇，當你開4條隊喇，睇落係可行呀
但當有條隊有幾個勁人一組
但每組最高分嗰個先有得入4強
咪對較勁嗰隊既人唔公平囉
簡單d講就係4強都唔係最勁嗰4個
咁4強嗰強就無意思喇

有新諗法唔係唔好，但都要諗下個可行性先得㗎

唔好咁講 ，我提議下改玩法姐，其實猜皇帝自由度大d,自己揀隊排，紅白就set死左一隊
最後當然由搞手決定點玩啦

yes,每組代表贏/和2場再排，照計個人爆2分/射，持久1分
當夠鐘，紅/白組各最高分2個出黎打四強
紅1vs白2或紅2vs白1，暫時應該咁

唉，你點知一開波會有咁多勁人同一組呢？話明抽籤決定入組囉

你都識講抽籤喇，隨機既野咩都有可能發生
即係你避免唔到我所講既情況喇

想組隊玩？
一係帶個三人盤，二打二，四隻落場囉

當有20人
我懶鳩玩擲公字分組
如果天意分左班四強常客係一組其實幾係癮
如果係咁不如十個人圍埋猜包揼分兩組好過

屌 動畫Team Kill

岩呀，真係唔覺意4強常客一組都係天意

唔好唔記得禁左xt+/br,已經無可能出現強弱懸殊，入到四強先解封
你咁講猜皇帝我夠可以排排下走去轉弱個隊，或者專排易得分隊伍

最正係要打死自已友
有興趣既我買個孩記機關盤又點話

其實玩連登杯 都係求自由度姐 你想排邊就邊 紅白就唔可以咁樣 冇曬自由度

我都覺得任何規則都會出現斃病

有新方案未嘗不可

呢個真 我想可以同多啲巴打玩
到而家都仲未認得哂全部巴

但你肯定贏左個弱既下一個反面都係弱？

即使訂立左新規則

都應該來個投票睇下大家想試新野定忠於舊

後面*

好老實講分紅白既話
其實只係變左紅隊白隊互相鬥最高分先入四強
咁的話你只會想隊友輸，自己贏
真係無左分隊既原意

支持之前個玩法 唔洗跟死公會玩法

all in 尻排

依家講緊分隊唔公平問題，你搬積分賽禁xt+/br托咩，都無關連

後者你講得無錯呀，咁起碼都叫有得自己揀呀
同時你估俾人追擊嗰個唔會避咩

但問題玩紅白你唔好彩抽中同勁人一組
你連揀既機會都無呀，咁真係好咩

同埋呢個所謂紅白
人地贏就成隊贏，而家仲要同隊友爭食先贏到
到時你為左出線，只會想你隊友輸
咁樣隊制重有咩意思

你岩 ，如果唔好玩咪下次繼續猜皇帝囉

唔好拗啦 ，既然大家唔想改，咁照舊猜皇帝，唔好再爭論傷和氣 ，好無？

同埋要澄清，我唔知公會玩法加，如果係相似就唔好改啦

如果真係想打Team既
我當一場以3on3咁計
1.三人一隊，入場就寫編號
例如1.愁巴 2.馬神 3.OK仔咁
之後人齊我上網用Random Number分隊
分Team 12345咁

2.當好彩人數係除得盡3，例如18人24人咁
我再用Randon Num出對賽表，循環賽表又好
所有野比電腦做

3.三個人玩3on3，最快兩勝為贏
每場可換隊友及陀螺出場次序

4.只有贏到最後個隊果3個人有獎品自己分

另外如果有剩人數就2個一隊，變2個人打3場
如果最老尷剩一人又點呢？咁就中bug了
有時唔係話唔接受新方案
只係我地既人數好易中bug
呢到既原意係希望大家簡單輕鬆對戰交流
冇惡意純分析

sor啊，愁巴，純建議姐，無心挑釁
照跟老規矩

我都唔係話挑釁
我都係無惡意，只係分析下玩法上中Bug既機會
以前玩車抽籤 單循環分組 畫線
都有機會中Bug，情況比起打弱勢陀螺仲唔公平
我都只係想分享下

留黎下次參考

，下次聚會我應該俾人針死

我保護你

連登有愛

夠雷

整除=順利進行
剩1= 上屆冠軍自己一組 一騎當千
剩2= 上屆冠軍再搭一位巴打 次序跟返官方二人隊制abab

呢個賽制多d非四強常客巴打多d機會體驗3on3
點睇

計分器感應唔到部電話
已經開到最大聲

唔好咁啦，ok仔24號會追住我咬加

冠軍比人輪

手震一言驚醒

iphone7 plus
仲有咩步驟做少

想衛冕係要付出

有實力一定唔怕任何挑戰

良性溝通，我覺得手震巴意見唔錯

講下講下，有無巴打覺得整返場自組隊際賽好唔好？好似神代動畫咁，一人用一隻陀螺

我就對事唔對人既
只不過有時d野你講出黎真係唔多make sense
重要牛皮燈籠，屌極都唔明
咁都無辦法㗎

至於咬唔咬哩d野，邊個阻我入4強就咬邊個

其實大家都係想變下玩法啫（換下姿勢 ）
不如試左啲簡單既改變，例如每人只可用死一隻，或者好似親子咁兩人一組

你都唔出席 講經咩

WA DIU
唔好講到意見行唔通就講呢啲野先得架
聚一班有心人玩陀螺啫，講到好似分化喊打喊殺咁
我有心係度搞活動係因為大家成年人
玩法規矩大家知，唔洗交代太多
而且大家都係有心玩咋喎，只係覺得好難得啫
同埋都係果句啦
好似我第一屆咁講
係高登連登呢啲地方，有好多人唔想露面既情況下(好似係)
但都聚到班人認真出黎玩表示好恩慰喎

到依家都重未攞到世界冠軍簽名

試左親子先 ？
直接兩個兩個名報

其實我見玩左咁多屆，可以玩下新野，點知你地係咁屌，咩強隊可能編到一齊，咁咪話抽籤囉，仲係咁講返同一句野，唔好成日假設咁多問題，都未試就ban ，都係個句，唔接受無問題，咪繼續舊玩法囉

我都sor左道左歉，已經唔再提啦（以後）
望各位大哥體諒
但如果仲有人想繼續傾，咪隨便囉

放心都係果句我無惡意
呢度係開放討論 無咩特別

未試都睇到有問題喇
唔通明知有問題都照撞埋佢咩

問題已解決，照舊玩法

其實邊到有得追最新既超Z動畫

巴打們對switch 隻game有咩評價？
想買俾阿仔玩 （<10歲）

我睇開呢個，但無字幕，純估劇情

好慘，陀螺動畫冇人整字幕

thanks too

其實有人整，不過我唔用qq姐

我見大路果d link完全唔更新停左係某個集數

我就skip住黎睇，剩睇打鬥場面

<10歲我覺得有7-8/10
以子供向game黎講我覺得算係咁

因為熟肉得一個人整 而條友比bilibili ban左
所以佢淨係po上qq/網盤

新手嚟講買BA03化唔化算

自膠
手快快 唔係條友比人ban 係啲片因為版權比人下架

Fb收嘅話300內有 其實絕對抵屌
有2陀螺 2shooter
又有靚靚黑盤
唔想要阿基又可以放比我

唔該巴打
馬鞍山賣$49沙田無貨
都係出九龍買

$49 ?

信和有400

好嘅感謝情報

你係要的話可以同巴打夾
陀螺我要game你要 計返應該可以再平 ( )

Ins 淨Game全新199

因為對大人黎講真係豬頭骨
光天照我見一格賣3百幾

放到200都ok啵
事關我都想放左隻game

因為版權問題比人bilibili落左架
佢地仲有keep住做 只係up係自己既地方

光天照我200見到都棄左

如果冇飛機人果日應該唔洗爭2分

200又入得過啵

200真係ok 我見到會入

入得過架，不過玩具負擔太大所以我撳住自己玩陀螺課少d

話比自己知11月中改造包乜鳩都有

本身想Deal B121 但係本身無Shooter無盤要另買
反正都係就想買盤set
睇嚟我屌個ba03 好似好啲

嗰改造包都算實用喇
巴打玩hottoys都唔只哩個價錢喇

所以一出即狗衝

係啊,屋企冇人可以同我玩,又唔想整到PETERPIG果啲咁大舊,買黎試下都好

如果只係練習 前後手射都唔差幾遠既

早排sogo 349 仲有9折 買左返屋企

BA03 有聖槍=無敵
仲有xt
上網收抵d

B123 整xt+
抽幾包Rb12 補零件
收隻鳳凰看門口
等埋超改set

要有嘅其實都齊
越遲入坑越方便

自己中意多d果隻一定後射

搞唔掂個計分器 暫時放棄

試下用唱k神器放大個音源

唔洗用劍嘅

仲有鎮巨未講啊，呢隻廚到而家

發射器死淨一個

哩個有得諗啵
再唔係用醫生聽筒

佢其實係電話出聲定舊野出聲

另外想問吓超Z係咪例牌屌打上幾代架？
初玩想問多啲

正常就係， 除左 鎮魂巨神， 宜家 鎮巨 繼續 屌打大部份陀螺

跟維維同娜神既配置執就得架喇

Omega Omega

下次一村都Ω啦

Omega 村 兩位長老大戰

以為你講中間塊鐵呀

係講緊鐵
但用omega底果種霸氣

咪住，你條友仔有金星隕架喎

土豪互相吹奏

閃到盲

兩條友仔霸氣外泄

個底唔捨得用
想放

早講嘛，上星期仲有粒金軸多出黎

睇下配z鎮 覺武好唔好玩先

BR Z武神算啦

太輕 等被聖槍射入籠

轉一圈 冇左一蚊

再入B119一開黎試左射
吊，滑牙既。但射右邊又無事wo

有無巴打知呢本野有咩用？

作用： 0

係咪公開組作用=0 ，14歲以下先有用？
之前奧海活動申請會員，幾個月後收到

公開組唔會對簿
本野比細路積分賽Mark數

留黎當notes用

亞基乜咁慘 打初代都輸

使用者問題

幾時會出omega底呢

我認同！

我都想佢出

翻工做狗好悶呀

go shoot發洩下

唔做狗點買陀螺

咁又真

今日好靜

又傾下新賽制囉

又得姐

啱啱買左個日月盤
人生第一個盤，撞到啲陀螺少少花
有少少心痛

陀螺唔花打來做咩

好中意果隻建議買多隻擺

隻日月冇得買，但又好想撞

有錢唔會冇得買

我見到散賣

趁早習慣下

討論你個Ω開心啲

兩隻天照就一定唔撞

omega都抽個體
點跟

金omega都有兩個，有料

傾乜撚新賽制啊

如果真係想試下新賽制同俾多d試下3on3
我覺得哩個方法望落係可行

又係你話想轉下玩法，咁咪討論下可行既新賽制囉
定係你剩係想轉，係連登杯望落唔太可行既紅白賽呀

係咪咁玩我先？我講就俾人屌到反艇
而家你又話想試，咁想點？

難聽既說話都要講㗎喇
有無諗過係你問題？

最衰死人手震，無啦啦又挑起傾新制

垃圾唔識用咪咁講
阿基里斯唔係同個個人都有共鳴力架

識用聖盾鎮魂唔洗識用阿基

喂，我講撚左抽籤又話唔可行，有機會成team強手，（如果咁都話唔可行咁應該唔止陀螺，係所有活動既賽事都唔公平）

可惜聖盾鎮魂阿基都同我有共鳴

根本唔關手震巴事

都話要推新賽制玩玩係無問題
但可行性先係關鍵

唔係我地想反對任何新賽制
我地大部分人只係想嗰新賽制望落係可行
所以你見愁巴意見唔會俾人ban
因為大家都覺得佢講既野係有道理
而手震巴嗰建議都係可以解決人數不足以除三既情況

但當提及你將紅白賽係連登杯實踐會遇到既問題
你剩係識講唔試過點會知哩d無助解決問題既說話
咁就當然唔會得我一個反對喇

所以唔好話我針對你，我都係對事唔對人
只係你提出既事普遍都有問題，先做成我針對你既錯覺

其實我同你萍水相逢，無必要去花咁多心機打哩篇說話
雖然出黎社會做野好難會有人同你講真心說話
但正正係相識一場，我先希望你會反思下自己，而唔係將所有野都推係其他人身上

你搞錯晒，我初時係講建議咁既賽制，無話一定實行，距離下屆仲有咁多日，可以慢慢諗，其他人亦都可以俾意見，但你衝出黎d態度好似想食人咁囉（可能係我誤會），我又道埋歉，唔知你有無咁既勇氣啦？同埋你又知我唔係講笑咁話手震巴？
我出黎做野都有幾十年，咩人咩面口都見過啦

同埋我幾時有將責任推晒去其他人度？可否講係邊位？

提意新野玩 Top Smash
下次積分贏到冠軍（下次Jim 巴），果局自動+1 /雙倍分
打佢啲冠軍好撚辛苦，想多少少回報，同鼓勵下多啲巴同佢過招

咩叫打佢啲冠軍好撚辛苦

你已經同外掛無分別

唉，訓唔著，搞唔掂
神童巴：sorry啊，我認個規矩係有小小問題，等大家去投票或搞手決定，嗱，大家無謂晒時間再拗，聽日仲要返工做狗，我地和氣收場，好嗎？

贏得一次咋 比次機會我

唉，佢地決定新賽制啦，我唔想玩陀螺搞到要開拖咁講，好累啦

無錯，我表達意見係比較直接
見到有問題，就算抓爛塊面講出黎都無所謂
其他巴打可能厚道，唔好意思講出黎
但我更加唔想因為無人出聲，而造成一切都無問題既錯覺

你回想下當初提出搞八強，嗰刻我都覺得可行㗎
但聽完各方意見後，我都已經明白同回心轉意，但你都重係想一意孤行
如果唔係當初愁巴斬釘截鐵，我諗你都重執著緊要將四強變做八強

重有就係你三翻四次強調自己差一分入4強
大佬呀，執著係好事
但嗰個都恨贏架喇，都唔好搞到咁肉酸呀

正正就係哩種過份既執著，你話手震巴我當認真都好正路呀
道歉哩d唔係大問題，大丈夫能屈能伸
你覺得我冤枉好人既，無問題，我係哩度同你講聲對唔住

但我夠膽講哩度唔只我一個人咁覺得
名我就唔多講，上面嗰句咁擺人上枱我都覺得自己仆街

好，我都向你講聲sorry,我承認自己都有問題，我個人係對勝負執著，性格問題，就等各方手足俾意見啦，其實手震我同佢都知大家講笑，咁你唔知絕對正常
好啦，快d訓，聽日齊齊做狗

我講野都好直

周鳩圍得罪人
你地兩個EQ算好架喇

訓喇，聽日重要翻工做狗

唔夠分其實係天意...

下次玩咩賽則都咁支持

做咩咁大粒膠彈埋黎

我諗愁巴攪連登杯係想衆巴有多啲出黎玩陀螺既機會，又可以藉此交流分享心得，最緊要最緊要最緊要係玩得開心 ，而比賽只係一個環節俾我地試下自己既陀螺配置work唔work, 勁唔勁 ，輸贏都只係其次，所以個賽制既主要方針係要令到個個都有多啲機會玩同參與，所以唔攪八强十六强，係唔想個個企係度睇人玩
其次係要令比賽既氣氛有啲刺激感，就好似之前幾次活動禁br，睇返片都好熱血，但最近果次四强既頭場，真係悶到嘔
所以如果要改賽制，就要包含以上兩個方針，咁就可以增加活動既娛樂性
（純個人意見，不喜勿插 ）

其實想多d 3on3 機會，同時又想好似猜王帝咁，個個都有好多戰鬥機會好簡單姐，

照舊猜王帝，不過由1on1 改成3on3 打3分咪得囉

贏左有1分，最高分4位巴打入4強。

如果改呢個賽際，我下次一定去！每人送親筆答名一個 如果去唔到以後比賽淨係用爆裂護靈

你要同女皇講，呢d係男人既榮譽

知道天旋哥

早晨，爆裂護靈

四強都禁埋鎮br同xt+

仆街打五分鐘先得1分
45min拎到10分真贏家

玩兩分際啦，禁埋br、Xt+ 應該唔會打好耐。

排隊時間可能耐d，但落場打既時間都長左，所以應該唔會悶

同埋10分定30分唔緊要既，最緊要好玩

哈，等陣係咁打和，後面排隊火滾

如果你黎，我叫返你做費利哥
兼要簽名

靜又嫌靜 一講賽制就又嘈過
我都係想玩陀螺啫

好

加時到1hr,可唔可以？

連和兩場一齊走！

咁樣可以等d 人唔好下下諗住鬥磨。和局=輸

加時好提議，直家book 到3粒鐘應該夠時間

手震又開金口

其實應付唔同賽則要準備唔同既陀螺

玩死人咩

我夠想剩係玩陀螺姐
嘈下咪當推下po

沒事兒，沒事兒，我們都是陀螺手

要求大會安排一場3on3比你同ok仔泯恩仇啦

嘩，你咁講野既，賽前行埋一邊3on3友誼賽咪算囉，費事影響其他人爭分時間

咁講姐
緊係你地賽前私鬥

賽後你地都有機會撞到

我無所謂，睇下ok點先

要睇下下次㩒到幾多個鐘

辛苦曬

打你好撚辛苦

獅弓中左毒既新色
13:45

其實事情都已經告一段落，無咩要再爭執

Yes

我地而家目標係要圍剿d冠軍或四強常客 （講笑）

隻色唔識欣賞

點撚様

好魔性
我中意

其實抽離d睇都幾好笑

好撚狗

同rb12嗰個mix and match

同原色mix 成隻金(黃)

原色好似泥色咁，不了

今個禮拜咩賽事都無
我d陀螺發緊霉啦

星期五得唔得閒黎沙田玩

夜晚？我係官塘返工，你返邊區？

觀塘返工應該夜晚join我同手震
如果你肯就之餘又唔怕夜

KT我都得

我大角咀返工，如果人多，多數沙田大會堂果頭

我住官塘返官塘工，係我大主場
手震難就時間

玩7:30pm- 10:00pm 啦

正，聚集官塘友戰

我大角咀返工，聴日公園私片啦

得深夜街場

雖然我呢排收工都得
但盡興d會係夜晚

不如約係一個中間點？
沙田友+官塘友聚會戰，如何？

港島撚真毒

我都要夜晚先有時間，係街玩零舍有風味，又可以嘈住人訓覺

入黎九龍

我港島返工

約埋利維巴去籃球場玩，係正球場中間個圈圈放個盤，一定好多女fans 圍住睇

要就返官塘友，可能要改地點，仲諗緊邊區最fit各位

你工作壓力家庭壓力大到咁

其實沙田同觀塘好近，我樓下有架巴士30分鐘出到觀塘

有咩可以add tg 講

我驚俾人一個波車埋黎阻住打波

定係一齊上紅愁巴度直播對戰

踩人主場

星期五晚，7:30pm- 10:00pm，地點沙田

有意add tg 啦。

練習歸練習

post還是要推

特別嘉賓

上雞巴個四出搓陀
幫佢刷完點擊有貼紙送

要貼紙姐，星期六賣旗俾一蚊就有

推

跟

哩係星又無比賽，又無新產品，係有d悶

左手打右手

新武神明明動畫已經出左，又要等咁耐先有得玩

等新野出先有野研究

重有成個星期有多

我想問有冇人有紅色個手柄扣？

無C frame，愁巴有無賣個比我

遲下改造set唔係有咩？

最近個四歲侄仔連上左陀螺. 買左超Z果隻(藍色)主角款,
佢係咁要我都買一隻陪佢玩, 我想問下有邊款係同佢差不多戰鬥力?
想比佢嬴, 但又唔好太明顯....同埋佢果隻發射器太細粒好驚佢整到手,
有冇邊款推介?

公開組=鬥磨大賽

可以睇下#1先
買左右旋風就簡單d
如果你話超Z，就買紅色個隻Z勇士啦

你可以爬頂文, 愁巴有好詳盡介紹

想俾佢贏但又唔好太明顯

哈仔0BΩ 對 盾0CXT’

亞基

Jim巴呢

Stopper用途

等17號買覺醒武神
想贏大力d拉 想輸細力d

好想試下隻覺醒武神係咪真係唔會爆

平底Br武神

唔爆但自己跑左入籠

防爆雙子即將變成我main機

下次谷聚又變公廁

唔用根本分都搶唔到

不過都要拎左實機先知係咪有名有實

想知有幾公廁

最驚好似魔龍咁

搞到買左件塑膠垃圾翻黎

無錯，我仲要為左配p 環成set買，點知xt+ set跑出

瑞豐巴唔好燈就得喇

聯起佢個嘴！

身受其害

冇人理

俾張圖黎望望呀

最好笑都係維維被瘋狂吹奏

瑞峰係公開組可唔可以幫忙吹奏我對家？

哩隻我都唔識
但好似見過Jim巴po過圖？

識野喎 識用一定用行山扣

岩 deadpool都係用行山扣

只可以登自己人

識野，平時我溝女都靠佢
有時襯衫全紅，換埋紅旋發仲型

曬~

呢舊野好平咋

d女俾你溝曬啦

係咪得我用手握

買唔落手

你有好強既霸氣

每次見到哩個手握都會唔爭氣咁笑左出黎

行山扣可以整把槍出來

好似係地鐵拆出黎咁

扶手柱

呢個我真係想買，但唔見…

你係唔係要丫

#metoo

投先咁樣掛依出街
引左勁多妹妹仔黎問我拎電話，約我

今晚落LKF啦

想入坑 係咪應該等超z改造pack?

仲有b121 rb12 b117

跟第五屆比賽 娜神同維維既配置就最fit

跟兩個課主

荷包唔荒唔fit 直頭凹埋

咁破產都唔掂啦

計我話，買個b119 發射器先，再買隻蠑螈、b125 07，切隻蠑螈0b.ds’ 包你去公園贏晒所有小朋友

學我買個扣先啦

咪係 無扣點去溝女

娜神好喇，我渣渣嚟咋

一下就扣走條女個心

我頭先經過附近聽到一陣騷動，原來係你

依家有乜地方買到個扣

我個新買藍旋係左殘廢

拆開佢修補下又用得，最緊要爛左果d 唔好掉，d 零件第日都會有用

最緊要係d八字扣

八字扣我用AA膠痴實，但玩多幾十次變得唔穩定，shoot個陣隻陀螺會偏左軌道落，好怪

用AA 膠會磨蝕8字環中間個窿，用耐左成個8字環唔要得

其實我之前我講過點整8字環最好，不過無人理

癡實埋中間個窿

哈仔新一代靶
好硬好難射 自虐專用

留翻d妹妹仔俾我呀
我唔介意執二攤㗎

幾靚仔

星期六 唔可以咁靜 push

個個等緊武神巨神

有無人研究吓無雙電動盤？

未試過兩隻都打爆

想問下日本買會唔會平一截
(下個月去日本)

唔識野一問 因為下個月姪仔生日
唔知買超z覺醒定呢個日版俾佢好

散件有d可能會平一截
特別係香港未有嗰d
之前有位巴打娜神幫我地買左好多紅槍面，黑xt

超覺SET，你買呢粒比佢嬲鳩你十年八載

超z覺醒啦

超z覺醒既咩先？

你圖嗰隻可能令你姪仔有面子
因為香港遲d都係得水貨
不過除左隻色，無咩特別

有日本仔用原裝鳳凰 聖劍 哈仔 同 亡龍打贏

應該要買127定128？
即係呢隻只係特別色的廢柴？
仲以為會有特別件添
Tks bro

買b128喇，入面有4隻陀螺，parts又實用
樣哩d其次，最緊要贏到呀嘛

佢小一 以我所知佢覺得最勁果隻係重生鳳凰
128 Parts 岩用？
我就買左隻魔龍同佢玩 兩野

咁入面嗰omega鐵俾鳳凰配et都可以既

嘩力王變得好型 我就必買了

本身藍弓都好靚架啦
佢呢隻仲要中間淺色d有層次感
係略嫌外邊用左d怪色

我係覺得橙邊畫龍點晴喎

咁你訂左未

行經旺角就訂 唔係就衝現

依家雞巴有得開訂啵

唔去俾雞巴劏到一頸血唔好話俾人聽你玩陀螺

鳳凰個外框鬆晒
想問吓有無得整吓

無架啵
其實鬆左重好，除左衫隻鳳凰好抽d

要啦 要去同佢訂夠一百個 賣返出去上車機會又黎喇

我想自己果個鬆d 都唔得，巴打你係度晒命？

依家玩到鬆到一唔小心hi到個框就甩出黎
反而唔想拎佢黎玩

應該有位裂撚左

我隻發

成日都想幫隻發改色 未得閒拎支噴槍出黎玩

咁買隻新算

當全世界都整靚自己個lan果陣
我就特登整個雜魚專用色
保證唔會撞色

我都有咁調法
Btw

我仲有隻純紅
睇落成舊翻版貨咁

我都整左
好似大陸玩具

油完仲可唔可以打官方比賽？

用返拉繩算啦

黑鎮

左右發我中意配黑白/黑紫

玩爛哂冇影過相

細佬我買咗BA03同 B121
發覺完全唔夠人打 到底係我Setting出事定點

你用咩setting?

b121 有ds at br都已經係常用嘅底

入返set b125補返d鐵同frame

今日就去試陣，發覺公廁盾真係幾難破

永遠不敗

屌你仲燈

連公廁都想燈死埋

睇多d siubin88 、彼得豬、namaste d 片（以siubin88 為首），學下人用咩setting 就ok

個八字扣粒lin又俾我磨平左，喊出黎

你買發，同你夾拉力條

拉力條我好多

收10蚊條下次交收

用過既呢 ？
不過有一兩條新淨d

你要咁多，唔通你都係傳說中既拉條王

應該唔係好殘啫
有備無患

金鎮+紅鎮左右拉條融合

土豪

我依家都係拆之前狗衝出精品買嗰隻鳳凰嗰發粒八字扣渣
其實拉力條我都要買㗎架
尋日玩嗰時發現條拉力條俾我扭咩左

屋企樓下文具舖入手
thank you 維維、利維巴

買個磅都150

尖沙咀物價貴

定係個磅本身定價貴？

本身貴，小數點後兩個位磅埋果啲正常 Over$150

應該買埋個force gauge
睇下個彈弓幾大力

你公司有，借幾個出黎用啦

500G 小數點後2位60人仔
香港買手提100g小數點後2位仲貴過我個麵粉電子磅 最後淘寶算

巴打有無link？
想淘埋一份

到咗 仲送砝碼+皮套+2個唔知做乜春的量杯仔

試緊睇吓正唔正常中，唔想伏巴打

睇落正常冇問題

我買嗰間我揀英文佢都照俾中文我

買貴咗好多

買咗就算喇 咪當冇咗一抽

有無把多有金鎮個發多
二手平平地都得架，想要個殼襯色

今隻哩條友嗰頭好頂癮

之前都試過啦
你要唔要整個？

唔係集集有睇
無佢咁長頭鬆

識d野

如果唔係嗰時張學友唱歌撈唔掂
佢都唔會接哩d戲

又晨操

翻緊工既表示晨早已經俾老細操

你要記住係為咗買陀螺！

想問吓咁多位巴打發射器係唔係買b88就夠用
定係鎮魂送嗰隻好用啲 ？

個人喜好
B123,124>b88>拉條左右發

b123,124條嘢係長少少？

係 拉盡可以鞭打下自己

俾人用拉力條鞭到出血先爽
繩唔夠力度

無得打

12月9

屌，都無米送

最驚獎品係死貨

個fd係日本幫我扭蛋

買散件算啦

邊有娜b咁疊水

到底盾個底會唔會真係有動畫咁神呢！

玩啤牌咩

大家平時響邊睇

最後都係被亞基擊爆

阿基係現實得啖笑

亞基唔係垃圾

不過我用緊盾

口不對心

亞基係勁野黎

豹 鯊魚 定阿基勁d

鯊魚 仲要係紅鯊魚

金鯊魚有lv chip點睇

冇錢買

阿基世界第一

世界第一 阿基

大家平時d parts損耗咗會唔會儲埋一大堆做士啤

金chip唔係好起眼

參見土豪

無論黑雞定紅雞，總之贏到對面就係正雞

想請教下 有無得就咁買xt+ 嗰個+

超Z阿基。00。Dm

正正正

中間好似顔文字

00應該又係鐵膠一體

Dm較高度
唔通又有Dm+？

應該唔洗plus
果到寫改變埋動態

高手/低身=攻擊/持久

高身/低身

咪岩 Plus= 多左中間 防禦mode

我估佢今次本身就穿窿底

同一招唔會出兩次咁低手段既

到時自有分曉

係咪我地都會照買架啦

廢事執輸

呢d叫 更新進度

其實有冇討論過霸豆同勇格老豆既關係

睇埋髮色，同埋行為
霸豆老豆係咪勇格既爸爸

你打碎我我又打碎你 佢地係咪有仇
如果現實一早開左拖啦

巨神武神阿基都有防爆System
開始變得沒趣

垃圾角色，換主角啦

下季

比賽三鐵腳，三隻無敵

召喚最強攻擊手射佢地龍

今次醒目左 最後主角先換一次陀螺 等主角機到最後期唔會太廢

屌，真係好乞人憎

攻擊有防爆sys都重有得諗
連巨神哩d都有持久真係過份左d
佢個防爆真係咁掂既話，配br走唔甩

係咪又禁得

可以全力拉BR

漫畫有無講Z巨神能力？

其實邊度有得睇漫畫?

唔識爆你好唔好意思叫自己爆烈世代

屌你又有d道理啵

霸斗=基拉
紅愁=阿斯蘭
勇格=飛鳥真

利申好撚憎seed

fucking match...

等佢出左試試先蓋棺論定喇

Seed好睇喎
係SeedD on撚柒鳩姐

有錢乜撚都得
有間賣3d打印版

連登用得，比賽唔得

去格仔鋪散買囉
依家得個套裝b122定123入面先有

連登用唔用得最好問下愁巴好d
話愁巴出嗰個等級旅程就話跟住實物外型同重量等數據彷製，貼近實物同實物價錢太貴先俾用（？）

你岩！

其實大家應該有一粒TT Xt+既
如果買3D print試setting又冇乜所謂
但用就可免則免啦
旅程因爲當時真係無法入手
So far而家有得打都冇人放
望理解

G持你既決定！

我自己都係捱濕鳩pack拎plus同p

爭lv chip未入手

其實都唔濕鳩既
魔龍發條繩可以換落旋風度
又有大手柄

同大家玩就得
你出去打比賽就DQ

不過繩太長都係其次
最緊要你拉果下順
鎖緊金屬圈已經好勁，原長度都夠用
我做左好多試驗

要食得晒度力，點都係用輕便好

所以短繩有短繩既好
要研究同練習多d點樣下下shoot到100%同唔韃

練shoot好緊要，依加調整到旋發拉順可以贏拉條大力shoot,今晚再計時測下

下次連登杯過兩招

就差哈仔

2+2
你估哈仔流架

哈仔留返俾下期覺醒阿基撞

唔該曬咁多位巴打解答

隻紅騎好靚

個價仲靚

甭替娜神擔心荷包

官方有得入手
但要6-13 歲打電動陀螺盤先有

好彩有個女
叫埋外甥一齊玩左兩次
先贏到一個

借個女來用下

安已不

係新發射器！

有無巴想收紅蓮阿基淨面，多咗隻想放返出黎，求收留

唔通你係旋轉果個！

無放陀螺野上旋轉喎，不過聽日約咗人交收Ds’

紅色stoper

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子

四強一爆就gg

姐係熱推人地用防爆

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神

依家搶分係無論burst、持久同射龍都係2分

依加係兩分就end game
計分同之前一樣，姐係你第一鋪burst到人你已贏兼阻人搶分

有錯等修正

射龍同持久1分
Burst2分
只係玩大分兩分一場

屌中撚左

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔

幾千蚊

歐洲人

其實難中唔係問題
問題係抽一次好耐…

我用網頁版，一入唔對路就F5
反正抽只係個Flash，一㩒果下已決定中唔中

打漏字，係 - 死歐洲人

講，你係咪有性交轉運

只要發誓做大魔法師就得

愁巴收收埋埋

其實毒撚一個更開心

因為你無帶行山扣出街啊

洗撚你講

今期帶Switch出街丫

重有個精靈球，見到啱feel就屌落條女度

你有幾想飛左而家果個

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam

原來你就係呀Sam

唔係，我只係幫佢留名

Hi sam

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園

精靈球點屌女？

當震蛋用

西隧擴闊工程

肛塞

神童佢屎忽有傷口

今日會唔會有武神偷跑

我諗最快都要聽日

有片睇了

防爆雙子

main機

唔是掛
唔留低收藏？

其實隻野幾核突

意義大於外貌

俾我就要幾千蚊揸手好過

係咪痴線
唔爆仲要左右轉，呢隻野可以話係無敵啦。

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素

初次報到，多多指教

我抽中就拎黎打

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉

Hi,我係重課狗

歡迎新巴加入
希望大家到時Enjoy

Hi 娜神 MK2

17號要用防爆雙子搵人開齋

我第一季動畫個時40$買落
唔係上次聽你講我都唔知日拍炒到咁貴

Ins 300

聽日準備迎接防爆時代

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
費利

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
費利
Dio
Dio的朋友

I love 超Z鎮巨

今日係爆旋陀螺新一季
不爆戰魂

今日有偷跑話我聽哦

不爆武神/鎮魂將重新定義陀螺界

問過一格，如無意外係今日

死鳳
紅黑

散貨我就去返奇趣買算 一格遠
希望有啦

好想一陣就去拎

希望收工前有消息

好驚in’s逼死

希望米青都有偷跑

唔洗驚 今日一定逼爆

重諗住嗱嗱聲攞完約戰試陣

17號

唔想迫又可以第一手買到一定奇趣

因為個個都同你同一諗法

唯有早d放工過去拎

偷跑未

跑左，基隆街已有

正

收工即狗衝

要學霸斗咁連埋個身旋轉shoot出去開防爆模式

有少少似華光耀劍鋒

個畫面戇鳩到流芳百世

我樓下個間未出

返公司 shoot!

荃灣奇趣都到貨啦～ Z改造

收工去買

油尖旺有冇巴打知邊間有貨
新入坑唔熟啲鋪

海港反斗城

鑽石山間tomica未有

有冇巴打知Aeon返咗貨未？
Many thanks

本身個Lock都卡卡聲

啱啱去現時點拎貨，G爸拎住個cam 訪問我睇唔睇好防爆雙子

依~我依家放飯 岩先行過望咗一望啵

我12點幾放飯去左望
唔該你先巴打

係未有

你話 點都會輸比 爆裂護靈

3點到現時點拎完美避開人流
見唔到G爸有啲唔開心

瑞峰巴買唔買防爆雙子？

唔買啦 唔買陀螺啦

lm睇最後都係買

有無巴打知灣仔有貨未？

Aeon買咗b-127, b-128
送咗隻唔知咩嚟

邊間aeon

放工未呀屌

今次個底

邊有咁撚快呀

已經磨完

愁巴駛唔駛借住套你玩先
3點幾買完返左公司等放工

我一陣落一格

你係公司用咩磨

我都係啵
不過重有個幾鍾先放工

星期五下午無心工作

大家可能會偶遇

早知收埋個盤係公司
砌完放係到唔知點

磨木砂紙，打砂筆，陀螺盤

打磨筆

冇V底試，新EV磨完差別大唔大？

放工出現時點買
鑽石山間鋪都應該冇偷跑

到時我帶埋個盤返工司就叫埋同事入房一齊玩
一得閒就入房鎖門發發聲

同V一樣

做細既只有「哩」埋係枱底玩

抵屌喎仲有金不敗送

沙田有

原來肥趣都有 咁得啦荃灣肥趣買

oh shit 點解我頭先唔見呢張野，剩係買左改造set，蝕曬

巴打，係咪間間肥趣到貨都一樣？

九龍區

我諗應該間間都有啦

我剩係知荃灣 肥趣頭先黎左 b127, 128

我去淘大睇下 荃灣太遠

唔知呀，前幾日沙田行過見到咋

今日內應該都會到，頭先見兩位巴去唔知邊間奇趣都到左

淘奇做完promote啦
我前日問左

隻金色算啦、最緊要有偷跑

油奇貨都未到

油奇到貨

出新set先咁多人留言

白虎F 玄武F

等左半年終於有
但藍色個隻咁似神鷹既

超Z神鷹

據說超持久
可能超易爆

有zt' dash底
爆乜鬼

BTW 我開唔到防壞mode既
用盡力射都唔得喎…

學下霸斗shoot法

真係work

聽講今次128隻巨神輕撚過鎮巨好多

可以同新鎮講88
聽到好多負面評價

詳細？
冇得吸應該就差好遠

唔夠持久
輕又唔適合攻擊

你話拎來做咩好

配吸盤底吸中間打唔爆
吸喺中間逆轉向吸收

先勿論勁唔勁
成set野最好玩係粒吸盤底
個軌道好on9

係 轉下突然喺中間停低咗，好鬼馬

我就係買咗有啲後悔唔敢拆
想拎去賣

我試極都係打斜咁轉

我都想勁試吸盤

搵紙巾濕濕水抹一抹乾淨個底，吸住咗會變到好似啲衛星鑊咁好過癮

食多2碗飯

跟ok仔去舉下鐵

拉到三條紅色嘅出嚟
用117個發

咁可能真係我力水唔夠 唯有練多d

我z鎮0L/br都勁，今次最正可以大力shoot

好開心今次Z鎮好廚，擺脫魔龍陰影

但發覺防爆雙子都唔算好難爆，有1-2成機會打爆

我聽日有秘密武器

未試呢組，聽日賽前試下

乜setting咁勁

話得明秘密，梗係唔講得喇

打爆人隻陀螺前 先打低對面陀螺手

好想知話俾我知啦 屌

公仔識d野

我仲整緊D開箱
如果今晚爆1001就搵人幫我開啦
各位聽日加油

無咁易爆既

其實開左防爆唔係100%唔爆
係咪知道左

同埋聽日去既人仲唔訓

防爆好難發動，仲搞到我隻發要換八字環

下下都要大大力

聽日0C定Omega自己決定啦

換咗條拉條好似就好返，但舊果條拉條見唔到明顯傷痕，是否正常

可以有d牙灣左唔覺眼姐
其實大大力9ban落盤就一定開到防爆
但係要確保唔自走撞埋牆係有難度

好少朋友玩，冇咩機會撞

Z鎮成日開唔到/開得一邊

同樣經常開得一邊

出黎連登約戰幫到你

棄game呀！屌！

仆街醒左 唉好撚遠

愁巴與你同在

愁巴睇完你條片好灰，Z巨廚上加廚，武神都被爆

LM

唔好咁撚gay啦

好撚耐無入元朗唔係踩單車

暫時防爆雙子都好滿意
我大概用7成力shoot開到防爆，但其實唔算太難發動

唔洗翻工都咁早醒真係喊出黎

我暫時用手轉用10成力可以開到防爆

真唔真呀
我兩隻都開唔撚到

好彩我訓到而家唧

真 世界冠軍唔係講笑

咪撚戇鳩啦
我手轉都開唔撚到覺醒

新個個v軸係咪要用到佢冇咩針？

冇錯

有無人到左
我好悶

唔該巴打，咁練下開防爆mode先

戰地記者係邊

好撚sad.......
對唔住

發生咩事？

乖啦 唔關你事

下次再加油啦

經驗問題啫，至少同分

難得第一次認真玩

算有交代㗎喇

總之入唔到就掂

一陣叫左…你自已話想要獎品就算…

今日出黎玩完後，先知連登賽好好玩 今日真係玩到一肚氣

願聞其詳

我個組個裁判 我個陀螺轉多對手半個圈都話打和

有個senior d既裁判 每次見到近乎打和的情況都係判我輸 幾次都係咁

瑞豐個下最唔抵
條毒撚裁判仲要另過黎拗

Btw揸咪條友著住件加細碼t好撚好笑

世界冠軍仲都唔抵啦

根本係，打到熟曬，走去人地隊都無人理

我對你唔住

下次你識做啦

玩得開心咪得 連仔緊係幫返連仔

下星期六再同你打過

收到